---
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores!
subheadline: A jovem Dobradora de Elementos do Monastério de Alemtempo em Umdaar
title: Grace - A Dobradora de Elementos
layout: personagens
categories:
  - personagens
tags:
  - Mestres de Umdaar 
header: no
language: br
---


O Monastério de Alemtempo é um dos mais respeitados centros de conhecimento de Umdaar. Eles já eram antigos durante a Era dos Demiurgos, e muito aprenderem nesse período. Nem mesmo os Mestres de Umdaar atacam diretamente o Monastério, pois sabem que o mesmo é extremamente poderoso e influente em todas as culturas de Umdaar. Não importa quem ou o quê, desde que se mantenha comportado, é bem vindo ao Elísio de Alemtempo, uma região de sessenta quilômetros de diâmetro próxima do Monastério onde toda a violência física é proibida. Os tomos que o Monastério guardam representam alguns dos últimos bastiões de conhecimento catalogado sobre os Demiurgos e sobre antes dos mesmos. Ainda que incompleto e impreciso, esses conhecimentos são fundamentais para a conservação do passado e a busca pelo futuro.

Grace é uma das mais recentes sábias desse monastério.

Criada desde a infância pelos monges e sábios do monastério, após ser abandonada em um casebre de camponeses que vivem no Elísio, Grace foi criada sob o austero estudo das tradições, incluindo a arte de Domar os Elementos, que quase foi perdida durante a Era dos Demiurgos. Com o tempo, foi se tornando altamente versátil, a ponto de, com apenas 12 anos, já ser uma Domadora de Elementos bastante poderosa. 

Entretanto, ela decidiu que não era o bastante: ela queria descobrir sobre seu passado e porque foi abandonada quando criança. Ela então começou uma peregrinação por informações, ao mesmo tempo em que aumentava seus poderes e habilidades. Com o tempo, foi encontrando outros, como Shukul, que a salvou de uma fera mutante, e Tu'an Yao, um Usato do Vale Verde. E com o tempo, decidiu seguir junto a esse grupo de pessoas poderosas, até obter o que deseja: respostas.

## Informações Iniciais

+ _Bioforma:_ Humana - _Humanoid_
+ _Classe:_ Maga - _Mage_

## Aspectos

|       **Tipo** | **Aspecto**                                                             |
|---------------:|-------------------------------------------------------------------------|
|  __Conceito:__ | Uma pequena órfã do Monastério de Alemtempo                             |
| __Motivação:__ | Descobrir porquê foi abandonada no Monastério                           |
|   __Pessoal:__ | Uma mente superiora, sob a mira de perigos estranhos                    |
|                | Todos são muito legais comigo, e portanto vou ajudá-los no que puder    |
|                | Ainda tem algum problema para controlar seus poderes de Domar Elementos |

## Abordagens

|   **Abordagem** | **Nível**     |
|----------------:|---------------|
|       __Ágil:__ | Razoável (+2) |
|  __Cuidadoso:__ | Razoável (+2) |
|    __Esperto:__ | Bom (+3)      |
|   __Estiloso:__ | Regular (+1)  |
|   __Poderoso:__ | Medíocre (+0) |
| __Sorrateiro:__ | Regular (+1)  |

## Façanhas: [Recarga: 2]

+ _Manipulação de Elementos:_ Sempre que estiver presente em um local onde os Elementos que ela souber manipular for abundante, recebe +2 ao _Criar Vantagens sendo Esperta_ usando esse elemento.
  + _Elementos:_ Água, Ar, Luz, Fogo
